hktvmall員工討論區

我先我想講老細一個黃，唔代表全公司黃，好多中層管理人員都好藍，打壓到啲手足同事好犀利

前線員工資料！公司可以比啲無作用嘅口罩同事用！前線員工最容易接觸客人！依家用緊嘅不織布mask係日本盒包裝但係made in china，又防咗到細菌，但又比同事用。你地做到好似良心商家，但完全唔顧及員工生命。

推

有料爆？

come on
點打壓
等睇督灰

樓主講d唔講d 似無料到

請問門市SALES 人工高嗎?

全職新入職底薪得12000，平時唔遲到唔射波再計埋OT先15000左右(仲要未扣強姦金)，你覺得高唔高

理的賣$65/30塊，唔覺得hktvmall有良心

想返跟車，上官網apply完冇回覆
係咪直接打電話穩陣d

1&2樓絕對冇吹水，呢2件事我都想屌好耐

不過因為公司算係有人性，訂到貨都肯無條件咁每個長工派一盒口罩，所以冇必要都唔想唱佢d衰嘢

你睇返嗰段嘢，個價係理的訂，唔關hktvmall事

肯定係，基本上呢間公司係長期唔夠人，分分鐘你份application form都冇人得閒睇

一日返幾多小時

唔係員工
你地直接同上面講或者搵記者爆佢老味有冇用
搞大單野WIKI一定要做返d野

我見佢官網寫派貨員有兩萬
原來實質都唔高

請問點樣可以cancel order?

我想問呢牌次次買野（非口罩）比唔到錢，可以點攪？

利申：GVIP

夜晚11點到第二日6點前😂

攪左幾日都唔得，05都試過。

剛用個成年都唔用的ac買，第二次同第三次得左。

個網有問題 最近啲理的口罩係過到數 收左錢係張order有問題

Push

有合理原因嘅話可以搵店員幫你聯絡CS，自己唔小心睇錯買錯嗰d就真係幫你唔到

冇必要嘅話盡量唔好鬧d前線同事
一嚟做舗嘅人係乜權力都冇，鬧嚟都係晒口水；二嚟有部分前線同事呢排真係多嘢做到痴咗線

係登入到但畀唔到錢定係直頭登入唔到
如果直接喺app畀錢嘅話d信用卡資料有冇過期

係做哂野等confirmation果陣話(網頁不存在），直接停哂，failed order。

btw而家連街都唔願出。

仲諗住一陣去見跟車 姐係又係伏啦

巴打做緊？係咪chur到仆街

咁算 唔想死住lok

你唔想出街嘅話都幾難搞，你嘅情況唔搵CS應該搞唔到，但係搵CS需要填客戶個人資料，但係我冇可能叫你擺上嚟㗎

門市好撚chur

想好撚想罷佢老母工

內部員工有冇買返自己公司股票？

冇 最好佢跌到仆街

因乜解究明明冇貨又要比人買, 然後狀態仲要呃鳩你話貨品已到物流中心,等左半個月催鳩佢先答你sorry冇貨???why???

我反而想知

邊到請到工人做口罩？

希望你哋可以請多啲人
本身想買野 但係要兩個星期先到
真係等唔到

請多啲人都冇用 啲嘢都黎唔切 亂晒

呢個case我第一次聽 平時聽都係話買完 比埋錢先再同你講冇貨

血汗工廠

一定低人工 然後去做狗

上次11月見工唔撚請

係咪見我瘦？

派貨員，將軍澳見

我番門市嘅

睇落去係姐 但其實要上貨 而且你要諗點先可以上晒啲貨 仲有本身冇咩人黎pick up個倉都爆 你都見到啲貨你都唔知點樣上

而家用副賬用得到就算啦。
仲以為係bot搶口罩攪成咁。

如果淨係買左1包口罩但比左$40運費送上門
到時個包裝係點?

仲要門市賣菜

搞撚到成個佳寶禁 最重要又唔係好撚好賣

口罩好似係用M記個啲紙包袋裝

唔好再講d菜，講起都嬲

手足做緊邊間？ 入黎tg 了解下😂

相認? 不了